機會，你會點把握

有條女對你有好感，你會點做？

樓主好矮 有冇170

坐係到影